［二選一] 正評或負評

正評：有靚仔樣但有好惡搞既暗瘡
負評：有樣柒樣但皮膚好好既

你地點樣選呢？

我係皮膚好差嘅柒樣

一樣